﻿ Phóng_viên thử việc đoạt giải nhất “ Tìm ý_tưởng phim_truyền_hình VN”
Hôm_qua 5-3 , Đài_truyền_hình VN đã tổ_chức trao giải_thưởng cho các tác_giả được giải , ngoài giải nhất còn có hai giải ba của tác_giả Phạm_Ngọc_Bách_Tùng - ý_tưởng “ Bức tường lá ” và Giàng_Thị_Pả - ý_tưởng “ Hội nhảy lửa ” và ba giải khuyến_khích .
Hãng_Phim truyền_hình VN đã liên_lạc với các tác_giả có ý_tưởng vào chung_khảo để xúc_tiến việc triển_khai kịch_bản dưới hình_thức hợp_tác trong việc viết kịch_bản hoặc chuyển_nhượng bản_quyền .
V . H .
